想買PS5 或者 Xbox 要小心 大家唔好做水魚

話說小弟就岩岩望下班撚樣 係Carousell點炒ps5啦 就見到條友放PS5 4000蚊 講真對我地d窮人唔洗食炒價喎 緊係shut up and take my money啦 但係小弟我之前做過水魚 所以一睇就知假㗎啦 所以就係度撚條傻閪 所以個人意見大家都係等下年先買 next gen啦
P.S 唔好意思對方係講英文所以全英對話😂

唔識睇英文

其實唔識中文已經鬼鬼地

張圖咁似人地 IG P上去可以變大變細個效果

簡單d來講 我都係問佢係行定水啦 之後問佢有冇單 佢就話冇因為同Sony係代理 但係正常來講你代理都有單啦 佢就話冇 又話比對話我睇 講真有咩用啊😂

低調 低調🤣